再咁落去 未同港共攬炒前 和勇已經攬炒咗先

和勇不分，代表我地要諗下共贏。

和理非鐘意投票贏區選，勇武都有份贏返民意，大家一齊合作贏返一局唔好咩？

和理非贏返多啲議席，對將來和勇各有各做亦有更大影響力，百利而無一害。

唔好再俾港共分化，香港人，團結！

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

推

推2